戴到眼鏡又最擋到煙既係邊款眼罩??

次次都那眼搞到行動力大大降低，有冇巴絲可以指點下買邊款眼罩戴到眼鏡而又擋到煙

泳鏡 戴眼鏡就要巴絲打先知

其實潛水鏡得唔得
今日去decathlon 見倒100蚊內

唔得 上次用過起撚哂霧

要噴防霧

買防霧水 搽完就唔會有霧

買支防霧液就得，百貨公司同運動舖都有賣，價錢幾十蚊

咁買副有度數泳鏡試試先